請救救天頌苑居民 (長文 慎入 宣傳)

本人是借朋友AC的,第一次開POST,如有不足之處請多多包涵,謝謝! 想改變現況又不知從何入手既香港人

請救救天頌苑居民

呢樣野係好多香港人身邊正正發生緊
不止係一個屋苑
越黎越多年輕人開始醒覺 關心政治
有唔少人留意到身邊既家人長輩係反對自己而家做既野，而且唔少係建制派既支持者
點解有成二百萬人上街高叫口號既同時
家裡每天見的親人為什麼不明白我們
議會入面建制派仍然佔有大多議席
先唔講功能組別這個問題
除了一車車既老人院掌心雷
日常生活當中其實滲透左係我地身邊而大家都唔知
有沒有想過每天回家在樓下等𨋢的時候看的通告
原來背後係有幕後黑手
平常沒有為意那些公告上面看似平凡的屋苑活動 什麼一日遊
原來就係今日令到你屋企人變成藍絲
甚至成為建制派既票倉
如果佢地明目張膽寫明禮義廉既活動
你當然一早就出手阻止左啦
但佢地鼠竊狗偷 防不勝防
就算屋企人無參加過呢啲活動
佢地仍有很多途徑去接觸你屋企人
在屋苑裡寫什麼的揮春 派什麼的月餅等等

唔比黑衣服的住戶回家 偷偷更改大門密碼
隨時可以發生在自己身上
因為佢地有權力去幫你選擇一間咩既管理公司

以下的圖片是天水圍一個屋苑發生緊既事
香港人 怎會願意有人用自己屋苑名義
代表著自己和這個從小長大的屋苑裡的鄰居
去發表香港人暴徒論 去維護721恐怖襲擊既白衣人

要光復香港 可以從自己住的地方開始

一班住係天頌苑的香港人希望改變現況
希望光復天頌 踢走建制派
因為
到今天仍有很多維修合約被圍標
當中涉及的利益輸送不得而知
被管理處掌控授權票，被房署玩弄於手中
而家天頌苑既管理公司
正正就係麗晶花園同一間管理公司
唔希望黑警既濫捕有日發生在天頌學生身上
最近還加裝了很多的cctv在邨內行人路上
目的顯然易見

希望大家幫忙按下分享 讓更多屯天元的朋友看到
因為他們很有機會接觸到身邊有人住係呢個屋苑

📣9月8日 天頌業主會議

好好利用你的 *授權票*

自己屋苑自己救

多一票已經很多

以下是在這個我愛天頌的專頁裡cap圖出來

#光復香港時代革命
#香港人加油
#五大訴求缺一不可
更重要的是
我們一個都不能再少🙏🏻

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1/10

2/10

3/10

4/10

果到本身班業主立案法團都解散左

區議員投票冇問題 問題係冇掂既區議員出黎選

至於個法團個個R著數先做 而家仲要冇人出黎做叫房署廷任

得罪講句今日咁既結果都係大家自己攞黎

就算晚晚係咁叫 但都係冇人有心組織法團搞好屋苑 哂氣

5/10

呢d組織一向係建制樁腳黎
其實支那用香港人嘅資源（地區撥款，因為區會主席係建制）去宣傳支那，令香港人冇掟企
大家睇返劉細良響朵嗰段片就明白

Pish

係咪瑞安物業管理？

幫推

係

Push